溝女最重要係激佢串佢！！

由其是溝靚女 無嘢吸引到佢就要針對佢
當個個狗公都對佢口花花但你對佢唔同佢自然會覺得你特別

小學雞先咁溝女

我16歲

扮咩

小孩才要溝女

Me ok? 我14

ok

進入我吧

thats why u a0 4 rubbish

靚仔既既第一次見渣埋波都覺都只係熱情
樣衰既就波皮都未hi到就已經大叫非禮

非黑即白好心啦

通常呢啲都係自以為識溝女嘅典型毒撚。
點知最後就犯眾憎，比女神唱衰之餘仲當你冇到。

你真係唔識溝女

死梗 你睇少d電視啦 細路

真係見過有一個PLAYER 咁樣溝到個靚女
不過1個月就散左

你實好樣衰

連登仔只係識打飛機 做埋D 比女琴十8巴個D beta 廢男 點會識溝女
講真 樓主講既野係真 呢D行為只有bad boy 做到所以點解D 女會鐘意

以前中學坐隔離個女同學就係咁樣，瘋狂針對我

係 同啲sis傾個個都咁say

你係巴定絲啊

唔係個個都受呢套

我都唔知

10個9個都受 當然唔係下下jer住晒 一啖砂糖幾啖屎質佢食就啱

呢D type 既男仔唔會悶 加好玩
你地班女成日縑人悶 咁樣都唔得 你想點先

你樣衰

以前中學試過笑條女樣衰又玩下佢 點知佢冞冞左我 生日送埋禮物比我

冞冞係咩來

唔撚識打個字 like 我

只想提香港班傻仔唔好做埋D 屙如奉成既白癡仔 做個高價值既男人自然吸到女

但之後有女同學過黎講話你死啦 xxx 應該鍾意左你

真，應該用錢扔到條女愛你

岩牙 溝囡第一句要問how much

is
我都係咁溝your mum的

任你點講 我已有家室 想撞板阻止唔到

埋單

乖仔

On9有錢就溝到女
你點撩佢又點 佢知你係窮撚仲得閒理你咩

只會令佢討厭你

其實有依啲諗法真係好慘

之後個心囉囉攣

要溝女???

咩諗法姐
呢啲係事實
如果我係女人 我都唔會想比條窮撚溝

好彩你唔係女人

唔會囉

會囉

咪係 樓主係到懶醒
又話自己溝好多條女
唔知佢溝啲女係咩質素呢

真係不過都係睇人

係好事黎喎最怕屌完甩唔到身

你慢慢打下飛機先啦

我幾時有話自己溝到好多條女
我唔溝女

小學嗰時真係咁玩

好撚懷念

個靚女自稱無比人屌到
仲係處

喂 下下pay to win 無咩討論空間姐

你唔溝女, 又上黎教人點溝女? 原來係頂頂大名的鍵盤軍師, 失撚曬敬

我69歲 真係得 激到佢係老人院出黎同我私奔

教人溝女一定要係男人？

On9 試下其他女對你無咩野 但欣宜咁款既女狂激你串你 你咪又係好撚想打9佢 你靚就話 愈醜只會愈反感

有無錢 有錢激到佢病發

冧？

其實錯唔晒 但前題你要靚仔/有才華
當年傳聞富堅都好似係咁樣溝到武內直子(美少女戰士個作者 後生幾靚)
富堅溝佢個陣好串咁同武內咁講 你畫d漫畫我一頁都無睇過

次次啲兩性討論都會一嚟就話所有女人拜金雞或者拎極端例子講

其他同佢爭女個d有錢仔/靚仔/有才華 個d剩係奉承條女 但條女一早慣晒/厭晒
樓主講既野 現實真係有成功例子發生過

尤其係香港咁多狗公 無乜過人之處又要突圍而出就要激佢！！！

靚仔=風趣
樣衰=唔識講野

依個世界得兩樣人

前題你要靚仔/有才華
醜男/柒頭激親人 只會更加黑人憎 ok?

靚仔有才華唔使靠激女嚟溝
正正常常嘅人先要咁
樣衰就安守本份光復香港唔好諗愛情了

毒撚 普通人千祈咪用呢招死梗
呢招只限靚仔用

D 女真係笑呢D傻仔都唔知係咪青頭黎

真

普通人適用

除褲 show 30cm jj俾佢睇 就唔洗溝 佢自然會揸上手摸再幫你打飛機

冇錯啦，日日就鬧佢臭雞死八婆，得閒就搵杯水淋下佢踢佢兩腳

唔係好明你講咩

我話有呢D 諗法條女唔會真心鐘意你

咁溝仔呢

絲打話溝仔最高境界係令條仔溝返你轉頭 有無人教吓

又係d推拉
香港地
女仔正正常常靚少少既話
每日都俾幾十隻狗公煩
乜招都見過哂
無話咩串就鍾意
唔串就唔鍾意
其實溝女最緊要係咩
就係視乎條女要乜，你就俾佢
佢想要溫柔，你日日都串佢，死硬
佢想要靚仔，你有一億都冇用
所以洞察力
即知道條女究竟想要乜（即使口是心非）
最撚重要
其次就你俾唔俾到佢
俾到就show比佢睇吸引佢
West已eat

我講個個case係咁
一個靚女(武內) 比2個有才華(井上,富堅)既人追緊
最尾係串人個個贏到

但係如果依你頭post咁講 依家有個case就咁
正正常常+串人 同一個靚仔 追同一個靚女 你覺得會照贏到個靚仔?

所以我咪話靚仔唔使靠激人嚟溝

你講漏左 首先人地要對你有興趣先 同埋你唔可以淨係激人串人 點都要有個balance
其實都只係玩hard to get而已

女從來都係用傾，唔係用溝

#23講咗

但事實就係溝到

普通咁溝咪一樣會帽，感情台日日有
個文化係咁都冇計，依家通訊咁易 d女覺得好多選擇就會咁，又多厹

但你又話 尤其是溝靚女
靚女會無靚仔同你普通人爭?

要加埋靚仔

有靚仔溝
普通樣都可以溝贏靚仔

樓主啱

小學識女仔就係咁

假的
利申a10

無可能 收皮啦

Ching思路正確 但你係連登講 只會比人屌

大把靚女都拖普普通通嘅男仔定係又想話人哋有錢

難分真與假 睇你啲post真係睇到精神分裂

費事話自己係女人 但上面條友太on9

反正連登價值女人都係雞
冇女人會真心鍾意男人只係睇條件揀人
有先入為主既觀念自然覺得唔會存在真愛

仙氣毒撚就係咁溝

佢嗰啲係惱羞死狗公啦

咪小學雞

6年前

小學雞
得d on9西會比你溝到
到頭來犯眾憎比人唱你口臭格衰
想溝女增強實力先啦
你覺得港女會受劉嗚煒咁既package 既人溝
定係一個冇料扮四條
仲要串77覺得自己好識溝女既7頭溝？
前者港女倒追自動擘脾添！

最後女神都係會同靚仔見兩次就一齊

劉嗚煒咁樣衰 有錢又點 得啲中女先會受溝

樓主講得啱，我女神女友都話真

垃圾post都上熱門
連登已死

認真 樣決定99%

s69之後俾班熱門推拉師團cctoy玩死咗啦

多咗個s𠻹

笑撚死
大把普通人眼中既女神受啦

嗰啲咪連登仔口中嘅拜金雞

個個女人屌唔到就係雞架啦...
靚女可以屌 我比100分 唔屌得乜都係假 0分
把口嫌拜金 心入面都係好想屌 屌唔到咋

都要本身唔反感先得

幼稚園學生嚟？

你溝溝下轉溝第二條女佢自然會留意你

謝分享，學到了🙏🏿

講咁多

唔敢講九成，超過一半港女

你樣唔趕客+有錢

自然溝到

點解個個港女都咁鐘意錢

我係用錢‘溝

可唔可以講吓你點識到一半港女/個個港女

我諗係你要有番咁上下條件
同埋要玩到恰到好處
太過火又係死

讚好加分享🙇🏻‍♀️

呢招小學生都嫌老土

其實都多男仔中意激人串人,講真幾討厭

愛情就係咁🤷🏻‍♀️

聽日見

認同樓主 我D同學成日都好似樓主咁做
我都好受

小妹我05

係幾特別特別on9

戇鳩 靚仔就乜都得啦

呢個係天性黎既

為咗繁衍優質後代 當然會揀條件好既啦
男女都一樣，只不過呢個年代女性真係選擇太多又容易approach，係交友app扮女人就驗證到

係社會既錯 錯不在性別

都岩
但前提你係靚仔

你串得嚟有幽默感又唔會玩大咗係ok

其實無話要用咩方法嘅
睇對方咩人見機行事

想我嬲

收皮 最憎呢d

你真係好小學雞..

串咀玩被FDZONE見唔少
追女一開始甜言蜜語算啦, 串串共=驚又淆又唔敢講,想搏女神突然鐘意你咁..

笑死咩

你溝緊女個時人地已經千人斬

聯署支持封殺微信同TikTok

我咪係甘 光明正大揸波波🤩

咁耐都未有人post 哥布林的

啱！太奉承嘅話好虛偽
男朋友之前追撚住我嚟串 。。我先留意到佢

連登仔睇完呢個post後同女神講：哇著到咁去做雞呀 有無人會幫襯呀 哈哈哈哈

咪又係睇樣

咁多人負皮 呢個係真
不過前題係串得有技巧

同埋靚仔

呢啲咁高境界嘅嘢毒撚點會識 串得黎要幽默 唔係人身攻擊嗰隻 分分鐘佢哋真係懶係好笑叫人臭雞就gg了

四隻字錯三隻

咁應該點溝呢？ 攞錢撻佢？

對靚同有自信嘅女仔先有用對平凡女仔會憎鳩你.

仲置頂

小學雞先溝女

家底好，有錢，身高178以上，個樣正正常常其實已經會條女主動溝番你添。你講嘅什麼技巧全部都係廢話

所以溝埋d mk

符合#1內容

你講依啲咪廢話囉
鬼唔知有錢又靚仔又高大女人會追撚含咩
咁係咪其他正正常常普普通通嘅人唔溝得女啊

對撚住啲晦氣撚仲衰過啲女人

呢個真 以前我cow女係一巴車埋去 第一下反應會係
跟手我一啤 佢地就

最後大家知咩事啦 幾年後出返黎個世界唔同哂

3年前有個男仔都係咁
串+激我成個月
我直接block

無屌過咁個player溝佢返黎為乜

你7到
咁都俾人講中

競技賣藝遊戲

係咪姐係鬼王 ?
你真係好似講緊鬼王喎，定係果個毒撚痴脷根既kino

用錢溝女個下場咪細so班情婦個老公咁囉

係要一啖砂糖一啖屎

用開英文 中文基本無乜用過

型囉
溝到ocamp組花

a0 靚女 唔知係咪處

係
但有個前提係首先你要識到條女
條女又在意你 願意同你做朋友 得閒行街食飯
咁你先有機會可以出到呢D招

D女你串下佢就好易溝 當佢雞咁

絲打表示不能同意更多
咁串咀只會令人覺得你好low
樓主既招數呃到啲A0A1既妹妹既
成熟啲女既一眼睇哂你想點
大家自己衡量適唔適合係自己對象度囉

你係靚仔串佢佢就當係同你玩，你係毒撚一串佢即刻西你面，見到你即刻避開啦，你以為人地會串返你？佢直頭當你透明，毒撚醒下啦好唔好

笑到我 孛力 走已 口左

呢個真
我bb都係咁溝返黎

小學雞唔係形容年齡 係形容智商

人帥益生菌，人醜大腸菌

自殺式送頭

點解咁多人覆呢個假膠

其實主要都係兩種方法

照塊鏡 或者望下個銀包

講真 口花花同串嘴都會覺得好煩
正常講嘢唔得嘅

咁樣咪淨係溝到MK妹囉
翻ive啦

每次見面都指撚住佢個頭話佢係臭雞

佢講嘢就話 收聲啦八婆 男人講嘢 女人負責含撚嫁咋 跪係到含啦。

之後是但搵一日對佢好啲
佢就會自動俾埋個閪你屌

我次次溝女都係用樓主呢招
到今日都已經換咗百幾條女
晚晚用念力都屌咗幾百條女

串唔串都係其次
最重要 靚仔

十幾歲真係會咁
大個仲係咁比人笑啊

對你有恨好過當你路人

四個字樣靚波大

你啲回應好好笑 同埋你係咪成日聽eason

係
次次都大大聲係街屌柒啲女
搞到佢哋濕曬

其實用錢就得

但我係仔喎

以前係

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】